一年一度，支那童搶小一學位開始喇！

上星期中國國家領導人，廣東省政協「周星馳」叫香港青年北上發展；言猶在耳，呢頭就見到成堆雙非童走黎香港，搶小一學位。

我就真係唔明，既然香港都係靠中國打救、既然中國機遇處處，發展欣欣向榮，既然普通話先係未來全球通用既語言，既然又大灣區又一帶一路又十三五規劃又大珠三角講到無得輸咁款……

班雙非童既父母好應該近水樓台先得月，留返係中國國內培育下一代先至係。點解要捨近取遠，不惜使成千萬都要走黎香港，同香港人既細路爭小一學位呢？

學毛澤東話齋：「群眾的眼睛是雪亮的！」香港班高官同權貴喊破喉嚨，日叫夜叫香港年青人離開香港去中國發展都無用。我就只信毛澤東！你呢？

西米Go fb & ig同步連載：

有40%機會比支那人入都夠死

長遠睇由呢代班支那人有世襲權

六十年後支那80%本地20%不是夢

睇少d電視啦

你知唔知咩叫雙非嫁，班細路全部中國香港永久性居民，中國香港出世紙，搶你條毛咩。

雙非係内地根本冇當地戶籍，身份上佢地全部都係香港戶口，要係内地讀書係好困難。

再講，中國香港D學位根本非常充裕，班老師唔夠客教添，係D名校競爭大，造就學位緊張的假象。

純粹入嚟屌樓豬宣傳自己fb ig

過千萬買樓，交成幾球稅，呢D貢獻幾多香港人一生都做唔到

九唔搭八

無啦啦扯到去世襲權

何況兩代香港土生土長講屌你老母玩比卡超大
香港人世襲有咩問題

仲有，香港也是中國的一部分，如果你係港獨狗，咁香港其實跟你毫無關係。

倒返轉你叫香港人做國家主席肯唔肯呀

成班支共都係北佬世襲啦

又唔見你屌支共班野

咁除左傳統名校，都仲有地區性名校既學位畀班雙非支那童分薄晒

小學根本大把位啦
名校就一向多人搶啦